社會信用系統

下文在廣州市人民政府已經找唔到(與港澳信用信息共享、信用評價標準對接)啦

要去廣州商務局文件先找到(第9段42項)

龍獅旗海概念， 請多多支持

社會信用評級臨香港 必須加快BNO平權及歸英姿態！

我很愛國